女朋友全何野都要我去決定好辛苦

去咁多次旅行又係我搞掂哂
叫佢搞 佢就話跟團
係咁搵問題出黎要我解決
連佢自己去唔去覆診都要我決定
佢就係典型懶到唔想用腦既女仔

依賴型
好野黎

咁咪好 冇要求

一係同佢講
一係分手

咁床上3穴開發佢

反正佢又無意見

太過依賴我會好辛苦
佢出街連地圖都唔識睇
又易仆街 好似湊女咁湊

君不知女人成日叫你話事 但又要彈又要嫌?

以為自己開post
我果件當我係google map
成日打黎問路 答得慢又發脾氣 果陣我開部緊工

仲要見工cv, email全部我搞
旅行呢d唔講啦 我搵緊路佢就係度whatsapp同post ig

why not fly her

拍拖都仲可以 結婚後就好難頂

完全正確 我成日話佢
究竟你係同我一齊之前點樣係呢個社會生存

佢有佢其他好既野 同埋我愛佢

連佢自己去唔去覆診都要我決定

cls

聽見佢問我呢樣野就煩
身體係佢自己
佢成日問完我自然自語係到講
好似都無咩事咁唔去覆啦
跟住又講比左錢 唔覆好似好哂咁
咁究竟去唔去好呢
都係唔去啦 轉個頭又問我去唔去到

樓主你地幾大如果仲細嘅，年紀大啲可能成熟啲會好啲

飛到好飛喇
我結埋婚

咩都要你決定係可以
要你提議再ban 你先仆街

去旅行男朋友幫手睇地圖唔得咩
咁唔通條女唔識路亂咁帶你行咩
到時你地又嬲又話帶錯路唔好亂行

傻仔黎 你可以慢慢咁控制佢既一切 令到佢永遠離唔開你

我明
我男友乜都要我决定 仲好似老馮咁
有時諗諗下都覺得幾攰 去旅行&出街負責plan不在話下 有時提少左佢啲嘢仲好似我錯咁

真係好撚慘
唔生小朋友都已經要帶住一個

大家都30

都唔係任何事都要我揸主意架
成日搵d救呀媽定老婆既事叫我揸主意

幫人湊女

屌 男朋友一定識？
唔識唔洗學？
唔識唔係一味靠男友搵
自己係到用部電話打機post ig
又要我搵食咩 打電話去book
又要我搵路
邊樣識做邊樣啦 幫輕下我都好
最慘既係酒店無風筒
我當時整緊其他野
叫佢打去reception 到問
佢都可以話唔識打 要我打

懶撚到出汁 當你私人秘書咁

成日就話好忙好忙你得閒你搞啦
其實我原本就唔介意既 但久而久之佢既要求越來越多

30都咁？
點過人世
分手好過

我好想令佢長大 獨立d
但我真係愛佢 唔想咁易放棄

巴打,講聲對唔住先,不過感謝你帶歡樂畀我

佢又真係過份咗嘅,係咪之前屋企有工人?

連標題都打錯字樓豬應該真係太辛苦

到佢獨立果時就唔再係你女朋友了

女人想依賴男人都正常既
但有時有啲野咪分下工, 做個男人背後既小助手
我識睇google map, 唔洗導航都搵到自己喺邊同方向
雖然同男朋友去到旅行都懶得睇, 但都可以幫佢左望右望
講下有咩building or 有咩街名比佢對 定下位

至於帶錯路會唔會嘈就另一個課題啦
其實去到外地條仔都唔識路架啦

點解我會帶到歡樂比你？
佢細個屋企帶工人 大左就無

係 平時番工都已經成日要用腦

Why not both?

我條女唔識睇google map
教佢跟住個箭咀行都唔識
唔識 扮下野睇下都唔會做
唔會比意見
因為去旅行 我又要搵食咩
又要搵搭咩車又要睇好多野
有時佢幫到我少少我已經好開心

咪聽佢d丕理

咁歐美女人咪好大獲

樓主你試下罷工啦
學佢咩都唔知，咩都唔做，睇佢點算

試過啦 累鬥累
我會頂唔順先過佢

咁後面嗰啲我唔知啦 我都係針對返問路一件事姐
同埋我都唔係講緊全權依賴哂
只係望google map呢啲一個人望都夠 唔係咩？
如果唔識睇 又要亂咁扮識睇 唔會好躁咩
利申 喺香港成日帶錯人行路 成日俾fd屌

我會啊 只係講緊如果真係唔識路 男朋友方向感比較好 交俾佢我覺得無開始啊
好過自己亂咁行

利申試過盪失路 自己一個企喺日本街頭爆喊

無問題*

咁似我

試過去旅行佢又話睇過晒GOOGLE MAP叫我跟佢行就得
屌你老母行撚咗兩粒鐘見到個目的地喺對面山
唔識睇地圖俾我睇啦

純發洩

因為無女,唔知男女朋友嘅相處係點樣,原來有一種女朋友係會咁"痴身"

以前幻想都想有個咩都問我或者同我Share嘅女朋友

Share可以 低能白痴問題最好唔好問我

我男朋友又係咩都唔理
去旅行住宿 行程 搭車全部我plan
有次有1日我無plan實，諗住自由時間
點知佢竟然話返房睇電視

不決定不等於冇要求～

飛啦,佢咁L懶一定一事無成